由於催淚彈有廠方訂明的儲存期限，警隊必須按照安全守則，購買新的彈藥以取代即將過期的存貨。

立法會十三題：警隊採購防暴裝備

此外，由於催淚彈有廠方訂明的儲存期限，所以警隊必須按照安全守則，購買新的彈藥以取代即將過期的存貨。

Now新聞台】泰國前總理頌猜被控在2008年處理反政府示威期間濫權，法院裁定罪名不成立。

獲判無罪後，頌猜離開曼谷法院，向在場的支持者揮手，他表示很高興正義獲得伸張。有反對頌猜的民眾在場高叫口號，抗議判決。

頌猜和另一名前總理差瓦立，即頌猜任內的副總理，被控在2008年反政府示威期間，授權警方武力鎮壓國會外的示威者，造成兩人死亡，幾百人受傷，控方表示死傷是由警方發射的過期催淚彈罐爆炸所致。

過期催淚彈係絕對唔可以用

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

成粒汽油彈咁cls

你地信唔信d狗會照用？

安全守則呢?

用咗啦

推

過期其實會點，毒左定廢左

克警好黑制 一定唔會用

2016年過期，你同我2019年用?

你expect d 書都讀唔成既人去睇英文既指示？

告上紐倫堡啦屌

所以理應取消毅進仔入警隊權利

老早咩守則都變哂廢紙啦

證明黑警催淚彈已經冇咩啦

pish

用過期貨年年二百億用係邊

有理由相信班走狗內部虧空公款，私吞買裝備嘅錢

文宜召喚

push

Expired tear gas is dangerous for a number of reasons. First, the mechanism that sets off the canister and grenade can become faulty. This can lead to injury for personnel using the device. It can also make incendiary devices increasingly likely to cause fires. Secondly, the chemical compound contained in the grenade may no longer be approved according to the most recent safety tests and certificates. Thirdly, it can be even more difficult to trace expired gas canisters to their point of sale. This is because less-lethal ammunitions do not have the same kind of tracking procedures as firearms, they can be moved between storage facilities with little or no publicly accessible documentation. Just as it is unclear whether Condor is directly supplying certain countries with these devices, it is also troublesome that expired gas is still in circulation on the streets. Old equipment is meant to be taken out of circulation and destroyed according to careful environmental protocols for waste disposal.

唔撚使銷數咩

過左期點計 化武?

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

未必關錢事, 可能俾人黑名單入唔到貨

唔怪得特別濃，發夢都聞到

過期菲林咩

到時用哂存貨咪有借口用真槍實彈咯

專業、嚴格指引、克制

呢班人易洗腦

香港黑警 = 巴基斯坦
Police using 'expired' tear gas on protesters

ISLAMABAD (Dunya News) – The Islamabad and Punjab police are using expired tear gas shells on demonstrators.

According to experts, the expired tear gas is poisonous and the chances of falling unconscious are very high.

Clashes between police and protesters that erupted late night continue in the federal capital on Sunday.

The police personnel are using tear gas and rubber bullets to disperse the protesters.

According to the PIMS hospital, one protester belonging to Pakistan Awami Tehreek died in hospital. Meanwhile, the media reported that around 498 demonstrators were injured in the ongoing clashes.

The injured were rushed to Islamabad s two main hospitals, and the number of casualties is expected to rise as clashes continue.

The protesters, led by cricketer-turned-politician Imran Khan and populist cleric Tahir-ul-Qadri, had been camped outside parliament house since August 15 demanding Prime Minister Nawaz Sharif quit amid allegations of vote rigging.

用過期野對佢地自己都冇著數

賭波賭馬叫雞炒股票
租多d安全屋嚟做炮房

睇唔到兩張圖個過期日係一樣喎

早已唔覺得同中東/南亞戰火地區有咩分別

香港黑警 = 巴基斯坦

"Two of our workers have been killed due to excessive use of expired tear-gas shells," said Shah Mehmood Qureshi, a senior leader of opposition party Pakistan Tehreek-e-Insaf (PTI) said on local Geo TV.

Police used even the expired tear gas. This means the impact is unpredictable; not that it’s harmless but the opposite.

呢班人低能
細路仔IQ

有冇一張圖係現場彈榖

而家confirm左用過期催淚彈？

國際間用過期催淚彈係會上新聞!

http://kanglaonline.com/2016/09/breaking-news-manipur-police-found-using-expired-tear-gas-shells-with-no-concerns-for-health-hazard/[size=6]tldr: 過期TG更具毒性同對人體危險嚴重者會出現: 永久失明, 化學燒傷, 小產, 引發哮喘, 癲癇[/size=6]

咪再守則啦,唔係合法政府啦

催淚彈過晒期，唔洗慳住用

Push

tldr: 過期TG更具毒性同對人體危險
嚴重者會出現: 永久失明, 化學燒傷, 小產, 引發哮喘, 癲癇

應該買唔到新貨
繼續落去
就贏

推上國際

一哥落台未？

真係泯滅人性

記者請警方解話 並要其立刻丟棄所有過期催淚彈

泛民同美國政界熟，要將違反使用指引事件發大Ｄ，搞禁運。

水炮車都係，依Ｄ複雜野，冇原廠保養，好快冇用！

呢個真，應該係因為咁先話8月要出水炮車

點止照用 見過期用曬添呀

又睇下佢地會咩狡辯

過期仲毒 推比全世界睇

原來過晒期，唔怪得毒咁多

下次佢地就會搣撚咗個日期先射

推俾外國睇

招一次標就買萬三粒喎，邊會咁易燒曬？

掉轉諗

似乎用哂啲貨啦喎

又冇新供應

[中、上、西環地理戰術]728撤退慘敗之反撃可行性分析

光復香港
時代革命

推撚爆佢

屌呢啲真係要推

光復香港
時代革命

我信佢地會優先用過期貨先

推上報啦

依家軍政府 做咩都得

安全守則

推上國際啦
搵CNN啦

[有圖慎入]屌你老母死黑警 加咗啲咩落催淚彈到？

用得唔好曬 dklm

個標題唔夠搶，要改改再出過

「黑警罪證！發射過期催淚彈，想炸死示威者！」

姐係而家用既催淚彈過左期？

唔怪得不停射, 散貨

推，係萬三粒，係萬三粒

推
_____________________________
8月5 我會罷工！一齊罷工！

唔通popo啲催淚彈用到就是清倉？咁落去佢地要買大陸貨

屌

Pushhhhhh

用左啦
冇用到點影到佢過左期

有人發夢執到

姐係立法會唔批錢就冇錢買裝備

屌你班畜牲 16年，要記者去追究啦

但就咁睇post未有證據
有冇現場圖

好多人以為過期係OK

係勁左定廢左先

有冇現場圖，做唔到証據呀

推上去

屌！所以佢咪鳩放囉

唔撚怪得尋晚起勢咁射
原來係清過期貨

Google search + google 雨傘催淚彈 係冇相同圖

文宣出手啦

文宜組請做野

推 求fc

屌佢老味叫奴隸聰出黎表演飲一杯過咗期3年嘅牛奶，冇事就當佢贏

頌猜和另一名前總理差瓦立，即頌猜任內的副總理，被控在2008年反政府示威期間，授權警方武力鎮壓國會外的示威者，造成兩人死亡，幾百人受傷，控方表示死傷是由警方發射的過期催淚彈罐爆炸所致。

宣

推屌佢老母

dklm

好撚歹毒呀死警犬

up

雨革果陣d存貨黎

Pish

It can also make incendiary devices increasingly likely to cause fires.
唔怪得知下下有火

又一條人道罪行
3萬畜牲要落地獄

大家諗下如果佢地要用到過期貨 咁代表緊啲咩？

ICAC

過期野最好就走火炸撚死班狗

化學野失控毒左

明顯冇哂貨 要用過期野

狗： 我唔清楚 會返去理解下

立法會通過唔到恆常開資撥款 公務員都冇糧出 到時真係變公墓

支持警方
成立獨立調查委員會

quick

係咪代表班狗琴晚開始唔夠gear，想清貨嚇人？

出面有post隻手傷曬 關唔關事

黑警傻㗎喎自己食埋一份過期化學武器係咪低能㗎

俾聯合國知！

國際間用過期催淚彈係會上新聞!

Google "expired tear gas" 唔係泰國 就係戰亂國家!

我反而覺得班狗係唔知有過期呢回事

掉哂姐

屌唔怪得知勁左咁多啦

要推到上報

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

推啊diu

推爆佢

2016 年話期就已經銷毀
今日仲係度即係有人收錢扮買新貨但冇, 要拎去大鴉洲銷毀既舊彈最後可能只係一袋發霉麵包

查過Catalog，儲存期最長五年。

有無可能係佢地知用過期貨=化武作用，所以特登用？
老實講我唔信成個警隊得1/2000粒催淚彈
每年都有批錢比班撚屌買gear黎射鳩市民架

屌
推

解釋啊死黑警！！！

講真,我真係好唔想交稅養班狗

咁佢地可能會繼續用喎 反正依家都唔怕犯錯

請黑社會

文宣組，警棍膠論外，又有過期嘢呀。

要推

唔會掛
佢每次都係出500粒以下
更何況6月個陣都無射得咁狼

"Manipur Police Found" ......

銷毀舊彈程序超複雜，咁樣可以拎返嚟用一定有古惑，呢單嘢一定要報ICAC

過左期會有毒性

推到班狗仆街

記者請警方解話 並要其立刻丟棄所有過期催淚

照計買咗新嘅到晒貨，過期嘅應該已經銷毀晒，唔通有人以為香港唔會用得著TG，向政府同立法會申請咗撥款後落格冇買，用舊貨扮有貨？

唔怪之得咁難食啦

我淨係查到04年招標，之後就無記錄

留名睇支槍自爆

比沙蛇包女翻警署屌女

屌係咪拎舊錢去買過期貨呀 然後落格呀屌你老母

反正知道過期，所以近兩日就無人性亂射。

嘩

邊有一千

渣渣臨，用左死全家，唔用冚家剷

係，如果有人有舊彈殻
抹曬手指模寄去 icac 投訴分分鐘有寒戰睇

人地寫明要銷，有無健康影響都要銷。

戰犯！告到佢尼世出唔到國

痴撚線，推

推呀屌佢老母！

所以琴晚係咁射

唔怪得掟向記者 個催淚彈爆得咁勁啦

所以尋晚有前線話啲蛋係咪加咗料，啲味勁咗，會唔會有機會係因為過左期？

分分鐘係招標既高層同中標者夾埋直接對分

好似琴日自己都食番幾粒

Upup

煲大佢

D錢落哂格

No，first in first out，物流署一定有存貨，仲一定查曬有無過期先出貨，呢單嘢有古惑

文宣！

呢個真係要推推

過期催淚彈會導致難以預計傷害
要求交代

用過期野危害前線員工健康

一定係

警犬係搵物流署買

用左啦 琴晚果啲幾撚毒

同你強烈要求佢對黑社會執法冇分別
一早要銷毀但冇銷毀, 代表一定對唔到數, 對唔到數唯一可能就係招標過程有人同中招者合謀呃政府錢

呢個警隊一定要查，的晒d害群之馬出黎。

會唔會就係因為過期彈

有冇得告到國際法庭之類

屌你老母 一定要推

方向正確

但呢㧗16過

【中學生的聲音】

我哋雖然年紀小，但都希望盡全力發出最大嘅聲音。

學生係未來社會嘅棟樑，所以我哋都有必要為自己，為大家發聲。

雖然呢次係香港最分化嘅一次,但亦都係香港人最團結嘅一次。而我哋中學生都想令大家更團結，所以搞咗今次嘅聯署。

【中學生聯署計劃】

民主運動從來都係先由中學生、大學生發起，因為我哋有一股傻勁，我哋雖然會有衝動嘅時候，但全因為我哋對未來總係抱有無限嘅理想，更願意為理想而付出。

我哋嘅堅持已經令而家好多喺政府部門嘅大人都出咗聲啦，今次就到我哋中學生一齊集氣，比呢個不公義嘅政府聽聽，屬於香港人真正嘅聲音！

希望大家可以係表中填上你嘅學校名，同遮蓋重要個人資料嘅學生證，一齊加入聯署！

【A Petition from Secondary School Students for the Solidarity of All Hongkongers]

The voice of us:

Although we are only secondary school students, we try our best to speak up.

Students are the future pillars of the society, and it is necessary for us to fight for the future and our next generation.

Hong Kong is now the most divided, yet Hongkongers are at the same time the most united that we have never seen before.

We hope we can use our power to make Hongkongers more united, so we initiate this petition.

We are secondary school students, we want to make the world a better place!

Please sign:

#民主路。有你有我，缺一不可

推，黑警仆街死

唔怪之得成日著火

係囉 今次d煙彈下下爆到好似火彈咁，仲周圍燒著野，原來過左期

It can also make incendiary devices increasingly likely to cause fires

琴日射左自己啦

仆你個街

有冇英文文宣

一係就招完標無撚公告出嚟，一係之後唔係公開招標

咁樣得唔得呀？
係差館拎返一萬隻舊彈出黎比中標商
中標商新貨溝舊貨入倉再分派落差館
要銷毀舊彈就成箱都係發霉麵包個面就裝幾隻舊彈

Send去海牙法庭 真係仆街嚟架哩班

你唔好話我知你以為啲狗識睇字

開記招隻狗乸成日提既 "安全守則" 去左邊?
push

係倉底搵3年前過期貨出嚟射！

英美兩國唔賣比黑警, 佢地好快無貨用！

通報出口國，美國，報埋歐盟。

我想知扔去記者個粒係咩？ 係咪過期野？ 唔明點解會無啦啦著火

散水一定要散得快， 半年可以拉鳩曬
港獨支那趕中產， 冇和理非就含家產

推呀
附近咁多民居你有冇留低幫佢地消除毒素？
放完就走屌你老母沙林毒氣黎呀

帶可能有倉底貨
有貨冇銷就一定有人收錢落格

icac已廢武功

呢個都反映唔到過期武器嘅危險性
至少都咩過期催淚彈毒性強勁，過期引信爆炸殺人

文宣組

尋晚已經見到, 第二排掟出去一離手即響第一排頭頂爆

佢地最後最多都係痴翻個新日期嘅label上去

食物過期一定唔食得？

乜有所謂安全守則？

［文宣入］ 過期催淚彈係好撚危險！一定要煲大呢單野！

搣撚左佢 痴個新既都慳番

老老豆豆我都好想煮撚死班狗
但而家淨係話執到又無現場相影到 好難推到鬼佬都報

嘩 好得人驚呀

再加埋呢單
果日有人食完煙變成咁
原來就係因為過期加強毒性！

難，呢啲要問立法會一次性撥款，無用到要還俾政府

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

icac

屌 唔怪得..
好似話勁左 擋唔到
又有人化學燒傷

要check咗以前嘅型號先；gas應該會degrade咗冇咁勁，canister就應該會seal鬆咗漏得快啲，但噚日應該係地形加劇多

正仆街

萬三粒，倉存起碼萬三粒

唔怪得有人話D 有抗體
原來其實係D野怪怪地
唔知勁左定廢左
但更加化學不穩定

推上報

係咪告得？ 上國際法庭得唔得？

用左納稅人錢買新彈, 仲用緊應該三年前完全銷毀既貨, 一定有高層貪左舊錢, 爸打有證據一定要即報 icac, 否則唔會夠黑警毀屍滅跡咁快

唔好再 on99 話要求解釋同承諾唔再用咁笨撚柒得唔得

屌你老母啲狗真係乜都夠膽死

咁同粒炸彈有乜閪分別

你老母閪唔好又派隻盧狗出嚟講

「其實警方已判斷過過期催淚彈係唔會造成爆炸/化學失控」

真係電視都掟爆你

推佢老母

真心想知佢地盤數係咪剩係識度呢啲縮數

推呀

用到冇哂貨
要用過期

支持民事訴訟

所以有實彈就成個寄去老廉寫鬼信查

屌 (港撚投訴mood) 税就收咁撚多 錢就識收 比返啲靚貨好喎 自己食晒？

好撚仆街
同射生化武器有咩分別

呢個真 琴日係立場live聽到啲狗話唔好射住 要慳啲用

d錢去左邊

04年喎

第二句 This can lead to injury for personnel using the device

點係係貼紙，唔犯印落去

仆街…琴晚有小朋友吸到

推出國際

係邊度買既
應該要做野

推上報！

警例有中文都唔識啦 根本冇腦

無啦。而家佢地咩都死頂。只會講佢地無錯。主流話語權在佢地手中。

記者快d 入黎!!

姐係話我地再示威多幾次、佢就無曬貨用

蘋果，立場可唔可以報一報
煲大件事
射示威者已經仆街
仲要用過期彈係民居到射

睇埋其他資料，呢萬三粒係因為倉存過期而出tender，所以倉存係起碼萬三粒，仲要，04年都有咁多，你估而家會少到？

終於明點解今次食完覺得啲皮膚特別乸！
推呀！唔可以就咁冇咗件事！

推！夠哂料做文宣 推上國際

人地連警察通例都唔識

都有機會 班狗冇人性

尋晚有手足化學灼傷 唔通係因為咁？

可以報嗎?

如果西方國家唔供貨，d狗有無用盡彈藥嘅一日？

>Expert says
>

好似冇研究，industry都只係睇爆唔爆到

黑警死全家

第三世界國家一早用中國

好易膛炸

過期仲射？想殺人？

圖中過期個啲係尋晚現場執到既？

過期原來會死人

唔怪得發夢咁多兄弟哮喘

係咪真係有用內部係一撚定知，燒過幾多彈，全撚部一定要落簿，少咗幾多佢一定有數，仲有，個彈藥倉好撚多個部門睇撚住，呢啲危險倉好多部門會突擊檢查

屌，宜家黑警亂黎，過期都照用

其實琴日射左幾多粒
一分鐘至六發

專登架

如果爆得唔夠勁重殘留咗比較多喺入面有機會，不過亦可以係熱啲嘅彈種加劇咗灼傷

萬三粒，唔好俾假希望大家

推到上報！！！

宜家知道呢啲，明白唔玩火有幾笨柒未，人地根本想你死

全世界都一定要知

尋日有好多老人家同婦女吸左

o

我希望唔係人為因素啦，不過見到有人真係化學燒傷咁，之前都未試過，一係就加料，一係就真係過期變毒

[香城online]傳令兵的技巧和心得

推呀！

個招標15年前，呢批就算未用都應該過哂期好耐，有冇五年內既招標紀錄

推到上報

Push
8月5號我會罷工
依家開始做文宣

8月5號齊罷工

.

唔怪得尋日睇live有幾個彈燒著咗

其實要用啲 16年過咗期嘅彈
咁係咪表示佢地已經用緊倉底貨?
未過期嘅存貨已經用哂?

唔怪得咁想用水炮車啦

好仆街 咁多存貨都用過期嘢

成班仆街陷家剷

肯定班友射到冇貨

1.見倉底有盒陳年彈照用
2.非法渠道同人買啲舊彈返嚟
3.有人食夾棍唔換又扮買咗新

收集所有催淚彈過期、化學灼傷證據

一定要俾全世界知!
黑警死全家!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

直接拎啲死亡案例啦

推爆佢！
黑警死全家

仆街狗

推上國際新聞

推到佢仆街

死亡案例呢啲係用嚟做文宣

好可憐 可能班狗英文差到連EXP 係過期日 都唔識

屌 唔怪得班仆街琴日好似機關槍咁係咁射

係咪特登用過期嘢

張label咁撚流 佢換左照用都唔知

由佢用, 話唔埋走火或者啞彈

成個雞尾酒咁，著晒火

兩張圖係咪match先
Fact check咗未？

下次佢地應該會摵晒啲過期貼紙

？

係得琴晚用過呢個蛋
14年唔係用呢隻

未必係香港
你見圖二係無貼紙

無得Fact check, 警狗而家可以公然講大話

個地下

留名等新圖

想問啲相係邊個影? 我畀鬼佬記者質疑個source

如有貼紙應該呢個位？

就算未銷毀都好
點解可以咁易係倉拎返出黎用

圖二果隻磚應該得香港獨有 當年政府為咗處理玻璃而搞出來
宜家個疑點就係圖一果張係幾時影 邊度影

Btw巴打們幫手係Facebook 揾下有冇多啲人有影到催淚蛋殼 還原返成件事

無錯
我意思都係圖一未必係尋日現場影

唔準講sorry 唔準講唔該
外星人係應該救香港

嘩屌

好

過期3年？！

隔離post有個巴打食晒啲過期蛋成身起大水泡

屌。。。

屌班仆街會唔會即刻換晒啲過期label
之後下次繼續用

話唔定專登同過期野

借位
請幫手report page, 內含義士資料

同埋快 D 射撚晒即將過期的存貨。

樓主有無多d資料？另外開個個post有巴打話外國媒體想報，但要多d資料

推埋上國際

揾女屌

公務員事務局>報有人失職>icac立會批左錢比人用過期野頂

佢地無守過法

Out of ammo!!!

唔撚怪得班撚樣唔洗錢咁射啦

唔怪得發夢都特別臭

cls

要宣傳警察用不合規格化學武器攻擊平民，過咗期係催淚彈即係不合規格嘅防暴用品，過期催淚彈都得，咁沙林毒氣都得啦

要推上報就要有多啲有力嘅證據！！

eg. 樓主張圖，拎起粒彈，背景係尋晚西環都好啲

推比世界見到

一陣啲廢老話張相14年嘅

班黑警咪又搣撚左張紙/痴張新紙落去照用

用過期催淚煙 放咗上reddit。

幫upvote

光復香港，時代革命

其實受害人去美國當地對武器供應商直接提出民事訴訟有冇可能，美國允許集體訴訟，包攬訴訟，而且索償額一般都高過香港好多

幫推睇下有無巴打幫手

推啊

[正視聽] 而家流傳緊嘅水泡照係由接觸性皮炎造成

Pish. Fuck the popo

要話比多Ｄ人知，要做埋文宣圖，催淚彈絕對係致命武器

過期催淚彈，毒性強，爆炸力不穩定，
義士身體嚴重燒傷，
睇完相好恐佈，強烈建議元朗，西環，上環街坊帶小朋友去醫院Check Check先
催淚瓦斯彈的案例也有嚴重的血管損傷，伴有神經損傷（44%）和較高截肢率（17%）

係咪有人貪污？？？

兩大問題：
一，警隊現在是非法積存催淚彈。
二，過期催淚彈的成份跟本就是毒氣，也是說警隊使用生化武器。

人地可能已經唔賣比佢

730大塞車

合約係點寫先？
分批供應的話
如果供應商的國家出左禁令
就唔可以再比貨香港
真係有可能真係缺貨

咁都吹得出
我諗佢今次會話印錯日期

推 屌佢老母

推爆你老母

點加劇都唔會起水泡，呢個敢寫包單

大佬，條命唔好咁用，真係好少量就夠殺人既化武level

睇睇一戰，中咗光氣既人點死

有直疏打水用疏打水沖

Random，但chemical嘢，要毒起上來，幾百萬份之人夠殺人有餘

推！ 黑警！

班黑警真係好陰毒

PUSH

你係唔係有嗰三個殼係手???

第一張圖你自己影???

五大訴求!
光復香港 時代革命!

制裁

問美國供應商拎資料得唔得
出口武器一定有紀錄
對返個製造日期同個儲存期限就知
不過可以要搵美國政界人士先幫到手

推推推

推呀
海牙有無可能因上述催淚彈惡行來以企圖作出種族滅絕的行為罪告克警呢？
有請法律JJ解答

警渣心底話：唔好意思囉我眼殘睇唔到囉6我掉轉左睇左做9囉

新聞好似話外國停止供應
但唔知會唔會真係做
呢個時候應該 揾人聯絡下外國
促請下

用完倉底貨冇貨賣
就出水炮

push
真係要問下廠商

係咪過左期 爆到起火

D狗似屈你地私自持有軍火

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB: